曾鈺成: 中央情願攬炒

中央官員一再強調，觸碰「一國兩制」原則底線的行為，絕對不能容忍。然而，近期的反政府活動，多次出現挑戰國家主權、衝擊「一國兩制」原則底線的行為，顯然有人刻意蔑視中央官員的警告，對中國政府進行挑釁。

從媒體的報道和分析可見，少數極端分子不斷作出挑釁行為，目的是博「攬炒」，或者叫做「玉石俱焚」：他們要堅持衝擊「一國兩制」、挑戰國家主權，甚至明目張膽勾結外國勢力，迫使中國不得不放棄「一國兩制」，向香港動武，對香港直接管控。像港獨分子聲言：「香港不獨立，也不能讓中國繼續利用！」

另有一些人則相信，中央官員的警告可以不予理會。甚麼「不要低估國家的決心和力量」一類的說話，只是空洞的恐嚇，因為北京知道，一旦由中央政府直接出手干預香港的局勢，「一國兩制」就要完蛋，香港對中國的獨特作用便要消失，這是中國政府不願見到的。由於「投鼠忌器」，對於極端分子的挑釁行為，北京不論怎麼氣憤，最多只能警告、譴責，沒他們奈何。

這兩種想法，完全錯誤，極之危險。

主權問題 決不退讓
首先，中國政府對維護國家主權和安全的決心，絕對不應低估。40年前英國人曾經對這問題作了錯誤估計，以為在鄧小平的務實路線主導下，中國政府不會反對讓英國人在1997年後繼續管治香港，於是向北京提出這樣的要求。結果鄧小平告訴英國首相戴卓爾夫人，主權問題不是一個可以討論的問題，中國在這個問題上沒有迴旋餘地。中國政府冒着在香港社會引起重大震盪的風險，宣布堅決要在1997年收回香港。今天，在各方面的自信都比40年前強得多的中國政府，怎會容忍它對香港的主權受到挑戰？

香港回歸初期，國家領導人一直強調，國家對香港政策的唯一目的是維持香港長期的繁榮穩定；但到2012年，時任國家主席胡錦濤首次指出，「中央政府對香港、澳門實行的各項方針政策，根本宗旨是維護國家主權、安全、發展利益，保持香港、澳門長期繁榮穩定」，把維護國家主權和安全放在保持繁榮穩定的前面，這已成為中國政府對香港方針政策的正式表述。最近數年，中央官員多次強調，先有「一國」，才有「兩制」。可以肯定，如果中央政府認為香港的局勢已對國家主權和安全構成威脅，而特區政府又不能制止，中央政府決不會坐視不理。

鼠禍不斷 不惜一投
鄧小平在1987年說：「比如1997年後香港有人罵中國共產黨，罵中國，我們還是允許他罵，但是如果變成行動，要把香港變成一個在『民主』的幌子下反對大陸的基地，怎麼辦？那就非干預不行。干預首先是香港行政機構要干預，並不一定要大陸的駐軍出動。只有發生動亂、大動亂，駐軍才會出動。但是總得干預嘛！」

極端分子的言行，等於公然宣稱「要把香港變成一個在『民主』的幌子下反對大陸的基地」；近期事態的發展，令中央官員認為香港的示威行動已帶有顏色革命的特徵，目的是要奪取政權；加上警方從「港獨」分子的倉庫搜出爆炸品和危險武器，再沒有人可以辯稱「港獨」分子只是行使他們的言論自由。一旦出現發生動亂、大動亂的可能性，鄧小平預言的干預便要成為現實。「投鼠忌器」的理論不能成立：當「鼠」不斷為禍，而「器」已嚴重污損，誰都會不惜一投。

至於「攬炒」，那是更大的誤判。萬一中央政府真的被迫出手干預，首先要「炒」的當然是「港獨」分子；「被攬炒」的香港市民，難免要承受一定的傷痛，但大部分將會在「炒後重建」的「一國兩制」下重享穩定繁榮；香港不會就此被「炒」起，更不要說整個國家。近日有些人要拿「六四事件」來作比較。且看：中國政府確實要為「六四」承受很大的壓力，但中國有因此「攬炒」了嗎？

至炒方休 悲劇難免
在中國政府和很多中國人民眼中，「六四」的慘痛經歷，換來了全國幾十年的持續高速發展，驗證了鄧小平總結「六四」時所說：「也許這件壞事會使我們改革開放的步子邁得更穩、更好，甚至於更快，使我們的失誤糾正得更快，使我們的長處發揚得更好。」假如十分不幸地「一國兩制」要經受同樣大的震盪，國家領導人也會作出類似的總結。

少數下了死心破壞「一國兩制」的人，自是至「炒」方休；其他跟着高喊「攬炒」的，應該想清楚，極端分子要把跟着他們的人帶到哪裡？要把香港帶到哪裡？他們說的「攬炒」，到底會是怎麼樣的局面？真的「炒」成了，誰會得益？誰要受害？

中央政府極之不願見到香港經受任何形式的「炒」，極之不願見到香港出現特區政府不能控制的局面，這是不言而喻的。無奈大氣候和小氣候好像都要醞釀「完美風暴」，而不斷的人為失誤正在增加發生更大悲劇的可能性。從中央近日發出的警告訊息和採取的實際行動可以看到，中央對香港局勢的發展已作了最壞打算。

哦，好

大家可以繼續

黎啦屌

等唔切

老鼠成

大家目標一致，咁攬炒囉

香港人都係

大家一拍即合

最愛惜生命嘅係佢哋，佢哋點會肯攬炒

點解我餐餐和牛拖羅無啦啦要變返午餐肉紅衫魚，你係中共你肯？最重要係慢慢都會有得砌啲小朋友，處女，靚女明星，咁嘅生活真係邊度揾

快

值得做 應該做 快撚d做

老鼠成 呢鋪我撐你 大家一齊攬炒

星期四死線，星期五應陳茂波呼籲美元撳美金！

來吧

豬肉城講野一定要睇

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

果時基數底人工地價平外資先係咁去, 家下要樓價跌一半既, 支那人自己都反檯

咁攬炒囉
唔會唔做野架wor

攬炒加埋TRUMPTRMUP
我都幾肯定全中國永無翻新，
可以同北韓做打死不離兩兄弟

ok

咁攬炒

咪又係嘴炮

好呀

就係要攬炒, 令中共瓦解

咁撚好抽當初就唔使割地苟且偷生啦屌你老母

極權國家解決問題既終極方法一向都係攬炒

拿拿聲啦, 一齊攬炒

如果係，就唔洗今日幾份報紙都講攬炒冇用啦屌

Yes yes yes.

Fai la diu nei

好撚驚

好呀, 快點做

變身北韓2.0

絕對支持攬炒

以家嘅香港唔係果時嘅北京，習近平亦都唔係鄧小平

終於有共識！

點講好呢
我唔係話要信哂呢篇嘢嚟驚
但我覺得攬炒要當做一個最終手段
而唔係作為目的

咁就叫你d黨友唔好拒絕攬炒
吹雞支持攬炒啦

支持攬炒

一齊食樹皮

好,係就快d

Good.

當年64，支那無事，係因為有香港依個傻仔幫手姐。上次好彩，唔代表今次都好彩

香港炒左可以重建

但呢個一定係對共產黨最致命既一擊

炒 快撚d炒

Ok

Lm

你以為我地低估左中共嘅強硬？
其實係你睇小左我地呢一代人嘅決心
攬炒唔可怕
要做中共嘅奴隸先係比死更可怕

快啦屌

We connected

問題係 你肯定炒完可以重建？
就算可以 要用幾多資源 先可以回復？
就算可以回復到 到時中共死咗未呀？

睇黎上面真係好驚攬炒

我要反共！
我要解放軍！
我要攬炒！

台灣表示等撚左你地講左幾十年都未出兵打佢地
快撚D啦 唔好得個講 全世界等緊你出手

唔緊要
反正我除左想拉中國落水
仲想拉埋班藍絲 自私犬懦
同埋無良商家
廢青一個

最怕你唔嚟

中央唔驚啫, 反正你班屁民食足一世草都得.

不過班獻世派驚到瀨晒屎喎, 到時攬炒咗, 又俾美帝制裁, 班獻世派冇得走, 焗住留底陪強国一齊炒, 共享大灣區榮耀做永世護旗手

ok deal

知唔知點解香港亂左咁耐呀
係因為你地無吉士呀

係攬炒就快 唔好等下個禮拜

Just do it.

從來衝擊一國兩制既就只有共產黨

快點

好波

宜家係班藍絲拒絕攬炒喎
明明個個抗爭者都支持擁護中央指示一齊攬炒
點解講到好似抗爭者好怕攬炒咁
藍絲要拒絕攬炒同中央傾傾數好喎
不如就派何妖去同中央講唔好攬炒
再安排班白衫鄉下佬帶埋架餐同中央官員詳談啦

光復香港 時代革命

咪撚再鳩up啦 即刻攬炒

好
中央都we connect!

快撚d炒啦

係咩係咩

佢講漏咗一樣野，中央最叻口交

走資了

咁無一國咪唔駛有兩制囉

中共connected
齊上齊落，齊齊攬炒

靠嚇

攬炒

快 我諗好多人都等緊呢一日

嚇鬼呀？

埋黎阿 埋黎命都冇
埋黎阿

攬炒大不了重新黎過

來啦老鼠成

一國兩制底線其實即係一國一制

當年64係岩岩經濟開始急速增長時期，咪好似鎮壓係岩囉
依家啦喎，全面衰退，人口老化嚴重，人口紅利消失，環境極度污染，資金全面外流，外貿退場
仲想好似當年咁黎收香港皮？依家攬炒唔係無本錢，你無香港吸資金我睇下你點復活，

難得意見一致

中央今鋪我撐你呀

幾時？等到頸都長埋

知啦
快啦

咁咪好囉，有共識，仲唔快啲攬炒

係我開定香檳呀

這就是我們想要的焦土，你明未呀？請促成就係要攬炒，因為點都唔到我地得益，不如就共產啦喂！

咁大家有共識 點解唔實行？

好!!

你咪炒囉 屌 樓價跌都唔撚關我事

當時大部人 一窮二白 梗係無所謂啦

曾鈺成原來都係暗中幫連登仔

但大部分將會在「炒後重建」的「一國兩制」下重享穩定繁榮；香港不會就此被「炒」起，更不要說整個國家。

咁仲唔炒 快啦

持BNO可以移民英國又行近一步。

依塊地從頭到尾只屬滿清政府

咁唔係求仁得仁?

so do we

太好了，終於有共識，共產吧

啲論據想笑死人咩

有留意開佢都會清楚佢依幾年口風變哂

今次有機會一次過拉低老共，香港歷史嘅任務

快 等左好耐

多謝支持

唔認同, 真正令大陸起飛係入wto

不錯 來吧

出解放軍未
趕住返屋企訓教

咁就黎啦 你估我哋講攬炒同你中共一樣咩 唔係靠嚇㗎

難得目標一致

邊個話係要攬成個中国炒, 係攬你班保皇同高官一齊炒咋喎.
咁愛国, 一齊擁抱大灣區啦

快手啦

閱

哦

我要攬炒

炒呀炒

咁你知唔知點解中國入到WTO呀？

係就快的

講咁耐肯攬炒未呀

呢隻老鼠🐁
認真陰濕

你想攬炒
問吓共官想唔想先
呢隻老鼠係咪代表緊中央？

好驚呀

咁攬炒啦

快啲快啲快啲

中央情願攬炒，咁呢班人即係違抗中共
好大的膽子

如果以後坐係香港人上面嘅係獻世派何君堯李嘉超之流
管治嘅係仆街黑警 鄭若驊
甘同攬炒有咩分別？
if we burn, you burn with us!!!

講左咁撚耐，係就快D出坦克。

出啦嘛，出唔出呀？快啦！

係就快啦！我相信中央夠膽攬炒咖
唔做正衰仔

我知錯啦 解放軍來了我帶路

場完美風暴明明就係林鄭自把自為諗住用送中條例領功，
再加埋中共自作主張，
以為將管中國果套搬落香港度就乜事都解決到而形成，
自己引爆曬啲炸彈然後而家怪人攬炒

快啦屌！講都講到悶啦

宜家係攬炒vs新疆2.0

快啲啦屌你，台灣等左三十年啦

咁你快啲攬炒啦 想睇支爆好耐

點呀
快啦
難得大家目標一致

既然目標一致 咁習種快d同我地商討攬炒大計啦
15分鐘就搞掂

so come on Jasper

好g持

目標一致 我要攬炒

老鼠成幾時代表到黨中央

I am ready I am ready

求中央立刻馬上即刻攬炒

好，一齊做消滅香港，齊做中國人

安已不
又要去撳錢了

咁出兵未呀

香港地位獨一無二，大陸無一城市可比。毁了香港等於㫁咗中共權貴條米路。香港人絶不怕攬炒！收嗲喇！狗肉成！

64之後冇事咪又係香港入資 唔好玩啦

為左全世界既安全，為左下一代既自由，我寧願攬炒！
就算一下代鬧我點解要令到香港經濟崩潰，我會忍，因為佢地有呢個諗法係佢地既自由。

yeah
太好了

2047年後同立即干預對我有咩分別, 咪攬炒, 反正係唔益你

完全分析錯誤

都話明攬炒 仲點會怕呢?
我地nothing to lose
中國直接成個國輸埋
邊個驚d??
仲想靠嚇 用下腦啦 大陸狗

攬炒？

正啊

，

出老解 等班勇武休息下

不要只說 要做呀
攬住共狗一齊炒

係咪就嚟成功啦我地我要攬炒

如果中國而家宣佈要攬炒
咁唔支持炒果班咪即係變晒反中亂港

快快快

Come on

咁重視主權？幾時問俄羅斯拎返大片割讓咗嘅土地？

香港市民與中央政府首次達成共識-堅決攬炒

攬炒未來我邀請
攬炒來了我瞓覺

奇撚怪啦
你係出黎嚇鬼
唔係應該琴日或之前出咩
而家出文嚇邊個
以老鼠曾既智慧 無理由唔明架wor

星斗市民反正都一無所有，現今虛假嘅一國兩制對大家又有何意義呢？我哋只係要挑走你哋班出賣香港嘅人粒魚蛋

支共同香港人唯一共識

抄囉屌 ，好撚煩呀

全世界除左trump 無一個國家可以插中共一刀

既然反正都係無自由, 倒不如寧化飛灰, 不作浮塵, 就等一個七百萬人既城市做可以制裁中共既藉口

If we burn, you burn with us

知啦屌你老母
後果自負 後果自負丫嘛

If we burn, you burn with us!

又嚇，嚇我唔到呀，快啦
等緊解放軍，想番屋企訓教

咪又係啲離地商家 廢老lose晒

攪炒了

咁低質既護航唔似你喎老鼠成
係咪開始擔心收尾果幾年喇
我要攬炒

中國人共享中國樹皮

方向正確

拎一個封閉城巿64同香港比真係搞笑

咁快啲啦，仲講咁多野

快

快撚啲

快撚啲攬炒
唔好得把口

快
快
快快快

64 當年外國肯收手無長期制裁姐，如果再出現64，依家重唔乘機搞你

鬥焦土 你出坦克 我就番屋企訓

除定褲等你

30年前嘅情況套落2019年，笑死唔笑死

咁就快D攪炒啦

Push

d 暴徒係想攬住既得利益一齊死

成篇文講到尾 都係想勸香港人唔好行攬炒條路
但佢始終唔明香港人要咁做的原因
係因為點行我地都係死
咁點解唔攬埋你中共一齊死！

原本只係改革一國兩制，真雙普選可以解決嘅問題，係要變成攬炒，冇問題喎。咁嘅治國方針，遲早都會炒，只係未炒。

不如同各位同胞講下六四發生咩事先?

只怕共產黨只會吹牛，唔敢攬炒

要不是香港, 支那未開始就完蛋了

快d 快d 快d

咁你咪出兵囉講經咩

震驚七十億人，中共不怕攬炒，就算出兵炒的只會是少數極端港獨份子
既然百利而無一害，點解仲未做
利申愛國

從來只有弱方攬炒強方

未聽講強方會攬炒弱方

油炸老鼠成
一齊陪香港落地獄吧

曾鈺成: weconnect中央, 快攬炒

講得出口嗰下好野........係就唔駛成日delete post啦，仲唔係咁攞黎打飛機咩。

咁快啲啦

收皮啦老鼠成 仲係到想分化示威者
真係攬炒既話 最大責任一定係你班親政府既撚樣

今日天公造美，怎能不戰而退

這次敵人支持的，我們會擁護

咁好心提醒我地 就落力啲同你炒

快D啦，屌！

we connect

中共維穩：今星期開始吹緊咩風, 打緊咩主意?

又恐嚇

攬炒咪攬炒
唔攬炒香港人都死
而家起碼搵埋啲pk落水

係就快 唔好再拎香港做白手套日日科水當回血劍

用六四去比？你邊個大陸城市幫到中國走資啊？

第一次同中央方向一致

到底解放軍幾時來je?
我準備好啦。

曾鈺成想做我要攬炒團隊啦啦隊

好驚驚

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

IF WE BURN YOU BURN WITH US

百無廢青表示驚你有牙呀？
驚你唔炒咋

快撚d 啦。最驚你唔做

咁咪攬囉快

咁星期六個拒絕攬炒集係逆中央意

用左成3個月時間班建制派先知咩叫攬炒
而家連育成都G持攬炒
中央唔攬炒又點對得住班男屍.

順應民意

台灣 不是主權問題?
幾撚時打

如果係咁就更加冇需要阻我地丫
攬炒吧

攬炒羅 怕咩 就係想攬炒

lets go, all in 攬炒

係又唔介意呀 反正大陸成日講香港成日靠大陸資金 如果屬實，點睇你都傷死

而家未反共就干預先迫人出黎反jer

自己都識講三十年前
呢三十年變咗幾多又冇考慮過？

曾前主席食返幾打膠先喇

又想搞分化，睇來得呢招

10分鐘啫
講撚左成個月啦
爬到爬到過嚟啦
Do it

如果呢個世界得中國同香港
我都覺得合理既
而家中國外有侵侵 內有大量壞帳、外匯儲備空虛既情況
香港呢個識生金蛋既地方 呢個時候再攬炒
到時即使空有主權 你結果咪會輸比美國
學當年日本咁瞬間收皮

而家既中國係過度膨脹既中國
鄧小平既年代經濟真係蓬勃緊 鄧小平既能力亦比維尼高好多
而家維尼下面大把人等緊推維尼落台
維尼會唔會咁輕易決定攬炒呀?
咪靠嚇啦老鼠

其實佢講得啱 大陸佬就係寧願攬炒都唔益人嘅性格
不過橫又死掂又死 我都係支持攬炒

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

You don’t care I don’t care

快 唔好得把口
等攬炒好耐

加上中共用錢先令中國穩定，一冇錢就好笑

唔怕就快撚d落黎啦

If we burn, burn with us

咁有共識，有解決方法，重等咩？

得未呀？

係就快
唔好嘴炮

好

30年前都無人知中共咁PK，依家有藉口重會比你發圍

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

紅衫魚依家涉危好貴，唔好食啦

攬炒囉

出未呀
快啦屌

一班貪腐怕死既擁權官員, 會有玉石俱焚(攬炒)既風骨?

呢個係對佢地呢班連人性都欠奉既人一個非常大既讚賞

終於有樣野係大家有一致共識

We connect

好

我地繼續加大力度

支共所有香港代理已經等於廢物

第一次同中共有共識

SIR THIS WAY!

就係等緊攬炒
唔係以為我地靠嚇嘛

咁黃腳鱲囉

一百分回答

屌講左咁撚耐都唔黎。
理得點炒法，最緊要你地留係大灣區共存亡。
沒收外國國籍，凍結外國資產

唔黎正契弟

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

咁就快d黎攬炒啦

咁仲等咩

有人好驚驚wo

方向正確啦 繼續炒

好心佢都係少講一啲冇用嘅說話

攬炒lor
同下果班大陸佬慘d定我地班賤民慘d

快，等到蚊訓

無論係和理非定勇武, 兩邊嘅方法都用試過晒
係得返攬炒嘅, 咪試埋囉~

無分敵我掟核彈夷平香港我就信係最壞打算

咁要禁多d美金

係就快唔好等到下個禮拜

意見一致，齊攬炒

快啦屌你老母

一齊食屎 我會食得好開心

炒囉仆街 屌你老母

原來唔係外國誤信中國重新做國，所以經濟高速發展咩？

而家外國訓醒啦，你仲未訓醒，上次守行為，今次仲會？

夠膽出兵香港，中國人就真係要食樹皮，唔係以為香港出兵，上海深圳可以冇事呀? 全部外資逃跑或撤離，中國人冇飯開你想穩住自己政權真係我祝你好運

目標一致
快

100蚊 同國旗就知中央唔會捨得攬炒

唔好氹我

曾生應多讀新聞，警方最終撤銷了爆炸品的檢控。
明顯不足證據了

你又想攬炒, 我又想攬炒, 仲等乜

攬炒囉世界第二大經濟體

仲等乜野? 係就快

邏輯漏洞唔少
但費事駁
祝願深圳經濟特區成功

我自橫刀仰天笑，去留肝膽兩崑崙

急不及待很想玩玩了

寧為玉碎，不作瓦存

核平香港都唔怪你

好治癒

即係出老解未呢？

中國冇外匯，可以加快社會主義建設

又一廢老

咁大家一致 唔洗再搞啦

最撚慘係佢哋曾經風流快活過，根本就冇可能可以承受到生活嘅轉變對於呢啲高官，咁樣仲慘過去死

推

大家咁話啦，如果你要我好似新彊咁，我都寧可攬炒，黎咪黎囉，唔該快小小。

乜撚都上升到主權問題

不過都要有攬炒嘅決心
要大人先大自己

又嚟口交
路線正確
敵人反對的我就要做

唔得真係好正, 再輕輕一推

好

支持

好啊一齊落地獄

好啊
快啲攬炒

快D喇，屌你老母。日日係度吹風。我真係好撚驚啊

民不畏死，奈何以死懼之

等左好耐喇屌你
冇做主席轉左去口交部?

ok,反正過埋今次香港都要死，一齊死啦咁

呢個真

收到

敵人反對的就要擁護

到時重高官？比人打撚硬落黎 習帝又打貪。打台。抗美國日本黎分散班傻西瓜注意力啦

輪到老鼠成出嚟拋浪頭，亦即代表上面愈來愈心急，因為已經冇橋：攪咗咁耐，用盡所有文攻武嚇，分化離間，都攪唔掂。但又唔可以跪低，因為一跪低的話，中共隨時會亡國。

所以而家大家唔使太心急，好似平時撚狗咁慢慢撚中共就得。

其實尋日818大家冒於大雨出嚟遊行對中共嚟講係一個致命打擊。好多人都成日話和理非遊行有撚用？若果好似對家咁只得嗰一萬幾千人就當然冇用喇，但係若果係一二百萬人出嚟情況就完全唔同，尋日橫風橫雨大家都依然咁齊心走出嚟，最後仲完全和平散場一粒TG都冇用過，結果全世界嘅傳媒都一面倒撐我哋呢邊，再加上今日世界各地嘅全版廣告，同埋呢幾日世界各地集會入面蝗國僑民嘅行為，我哋又重新佔據哂輿論戰嘅上風，對面拆都拆唔切，唯有求其搵個人出嚟柒住先。

所以下次和理非大遊行，只要做兩件事就得喇：出嚟行，同埋行完就和平地散去，唔好衰收尾。

你地內部傾好左先出黎講野啦
一時又話攬 一時又話唔攬
表演人格分裂？

"今天，在各方面的自信都比40年前強得多的中國政府，怎會容忍它對香港的主權受到挑戰？"
當真???
以前話一窮二白 而家因為有左錢 就越驚攬炒
就越驚來自西方國家制裁同凍結海外資產
老鼠曾嚇我地唔到架 快撚D黎攬炒我地
唔係唔信會出解放軍 只要出現損失大於得益 咪會出囉
除非大陸自己誤判/權鬥自己想攬炒囉

曾主席係咪唔記得香港係國際大城市？
齊齊攬炒！If we burn, you burn with us!

咁嘅然中央同香港人民都有共識

Just make it happen

仲有做錯咗就係做錯咗，一個人殺完人(s)之後成為咗億萬富翁，又養起咗一大堆人，咁係咪可以justify佢十年前嘅罪？

點解中国人可以為搵錢做咁多錯事（大頭BB，豆腐渣工程，etc) 都無問題？

因為賺到錢就可以justify所有問題。

黎個就係中国人嘅核心價值

快！！！！

咁都無200000個簽名？

咁咪炒囉

站著攬炒死，好過從此跪著奶共苟且偷生！

中共真係好想分化大家

哦攬炒咪攬炒 好過依家俾人揸住個春袋

老鼠成
唔做正契弟呀

但係香港唔係1989年既北京

咁當然啦
我唔想見到嘅係為攬炒而攬炒

咪係以前係砂煲， 而家係瓷器

中國人乜鳩都可以賣、祠堂都可以拆
割地嚟講中國就勁多經驗、二百年前都已經有割地、租界。
共匪接手後都冇停過割地

如果真係咁有有主權性，咁想國土完整，問俄羅斯攞返十幾廿倍台灣面積嘅地先講野啦。

殘民以自肥、賤賣國土資源、割地以換取共匪繼續掌權，佢地會諗都唔諗就割。

共匪夠膽打壓香港，就係因為香港人並不能左右共匪係中國統治。
如果香港人能動搖共匪統治中國，共匪計過數唔著數，諗都唔諗又割架啦。

同班無野好輸既人講乜都用

呢二十幾年有無貫徹實行一國兩制？高度自治?
講到明要做到普選添 結果俾屎同屎我地揀
一直破壞香港既體制 踏到香港人既底線
到底係為共產黨自己利益定香港人福址啊?

中共根正苗紅既地下黨員都出聲
值得攬炒, 應該攬炒, 快啲攬炒

今出解放軍黎香港未呀屌你老母，講撚到口都臭仲係深圳果邊有撚用咩

你估我地攬炒得把口？

都係果句, 既然解決唔到既得利益者, 咪一齊攬炒.

Noted with thanks lor

屌，仲繼續嘴炮

快撚啲出解放軍啦 DLLM！

佢完全無講無左聯繫匯率換唔到美金既解決方法，只係政治角度9up,大家可以繼續

手持午餐肉有西屌嘅日子嚟啦

字裏行間有笠水味道

係唔會攬炒嘅中共就一早出咗老解啦
你估真係同香港同胞有親咩
對面越放風就越要攬炒
我係買你打緊貿易戰嘅時候龜頭都要縮返入去呀
夠膽咪做野話我聽我買錯邊囉
唔使喺度寫文章啦曾鈺成

主權冇得傾？
印中邊境同南海出咗兵未？

來吧!!!!!!!!!!

連登第一次同中央同一陣綫

你越咁樣講，咩証明左你越驚邏呀成仔…國家主權，你對撚住釣魚臺，海嵾崴，咩又係屁都唔敢放一個，對撚住俄佬咩又係奶曬鞋底

好撚驚呀~
我就晚晚打飛機,
你就晚晚換女明星,

攬炒左一齊打飛機,
睇下邊個驚?

可惜習近平唔係鄧小平

我係要攬炒
唔使再出口術

講得出做得到

攬炒=免費重刷一次首抽 我起手R卡 怕咩同你炒

贊

快撚柒閪啲啦

難得有一次目標一樣
係就快

係 就 快

攬抄完有得重建？
中國疊埋心水同金仔做老友啦

不自由，寧願死

唔係主權無得傾 係金蛋無得傾姐
講錢你可以砌到任何一個中國地方有哂香港既硬件
但國際係信香港既軟件
你換個360入去睇下仲有無人信

14億人齊上齊落

拿拿臨

如果香港犧牲，可以帶埋呢個史上最邪惡嘅政權陪葬
咁香港人都算死得有價值

反正死既都係中產藍絲 或者有錢人

攬炒

反正而家聽話都係變新疆 點解唔炒？

好彩係老鼠成，唔係銷藥員

佢講到攬炒完啲人 香港仲好似可以重生咁
我地係要burn to ashes呀on9

淨係割左比俄羅斯D地都唔敢提啦

反正繁榮時候享受唔到成果 炒就快啦

有共同目標
可以加速推動

有共識啦，齊齊炒啦

14億人陪同7百萬人攬炒
好扺玩

香港人情願攬炒 又話10分鐘黎到香港」

六四後：中國窮到無得再窮，西方幻想係中國發大財
2019年：中國人口紅利完結，西方要係中國止蝕離場

支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒. 支持攬炒.

寧化飛灰 不作浮塵

台灣人聽左幾十年啦

何況大部分人並不是爭取香港獨立, 只係爭取應有既民主自由, 佢故意偷換概念同分化姐。

當年個個一窮二白冇野輸,今日有錢果班會由得你攬炒仲要搞到個個走唔到出國咩

If u burn, we burn with you

貢獻世界，值

由運動開始至到依家，港共俾市民風向係攬炒，使鬼你代表港共吹風向嚇鬼咩。連軍治政的暴力鎮壓，白色恐怖，陰招百出都唔驚你。
都兩個月啦，你唔係依家仲未知抗爭者係以去到攬炒心態。

成日搵D阿豬阿狗吹風向嚇人，今次係咪又想D中產或者中小企或者有錢佬出黎表態支持港共。

香港人: 港人情願攬炒

正呀 雖然我唔多信啦 香港冇左獨立經濟地位一定係金融災難
中共更加首當其衝 中共本身就虛撚到仆街 洗黑走資全靠香港
加上全世界都削緊中共 要權定要錢2揀1 放權港人治港 國
際社會仲會認定國際金融中心地位 有生意你做有錢你賺
香港人走到依步冇可能俾你要權又要錢 有冇錢對香港人已經唔重要
個垃圾政府不嬲冇褔同享 廿尻幾年都係捱落黎 攬炒就最撚好

睇嚟中央與香港人情投意合係時候一齊攬炒

係就快

係就最好 你情我願

難得有共識

老鼠成想點撚樣

64 正正因為有香港, 而家中央玩攬炒有咩? 大灣區定新加坡?
全世界都等緊瓜分中國, 你一出手基本上可以話收得檔.
但係你上東山再起都無人會幫你做白手套. 等變南非啦

connect埋中央

Sorry 曾生, 經過呢兩個月, 我唔覺得攬炒既係少數

至少我由唔敢炒都變埋好想攬炒

另外佢覺得攬炒個後果咁細咪快D黎炒囉仲UP乜野

快!

低調啲唔得既.jpg

大家一齊攬炒

我最期待嘅畫面出現了！

我就唔明點解佢一定要老屈我哋係分離主義分子。雙普選係基本法入面嘅嘢。屌那星，而家稍為有腦嘅都喺度搵緊落台階，佢就真係煽風點火喇。

快啦，齋吹

呢篇野唔似佢手筆

最緊要有大陸陪葬

愈多人講反而覺得中共愈驚
成篇文其實係有好多位係靠嚇

例如64同依家比
64 係引起左國際社會好大既關注,但係班外國人覺得長遠有救先唔郁你。但係依家既情形係外國人依家都唔信你質疑你甚至聯合去圍堵你，如果你再郁手，一定唔會好似64咁完結。

另一方面，舊時香港人對中國都叫有情意結，所以回歸果陣冇咩人出黎講，甚至有部分人係支持回歸。但係到左呢刻，香港人有幾多係對中國有情意結。睇下中國人果套，要不是中國，香港就完蛋呢套理論，唔屌9佢都俾面，仲有幾多人對中國有幻想。

所以睇番呢篇文，其本上就係，中共唔會驚架，你打就奉陪，寧願玉石俱焚。呢個講法大家諗下有冇係邊度見過呢。

無錯，就係打美國既飛機文

炒啦

大家目標一致

你咁樣係唔會令我驚架.jpg

閱

我想講香港人都係
見到班建制(包括曾鈺成) 每月十幾萬+外國passport
香港人情願攬炒

全世界等緊,快啦!

寧作肉碎 不作瓦全

民建聯死全家

毛澤東係三年饑荒入面依然可以大魚大肉、入農村玩處女，呢個就係共產國家入面既「特供配給制度」。你仲咁天真以為佢地會同下面班人一齊食樹皮咩

換個例子，你幾時見過金正恩會同平民百姓同甘共苦架

「加上警方從「港獨」分子的倉庫搜出爆炸品和危險武器，再沒有人可以辯稱「港獨」分子只是行使他們的言論自由。」

插贓嫁禍然後講到中共逼於無奈咁，
好心啦曾鈺成，
到呢個moment仲唔出兵一味靠嚇

快啦

攬炒呀

攬炒就算失敗
見到香港班港豬死都好

我地根本返唔到轉頭
而家啲cctv多到
投降下場唔見得比攬炒好

既然大家都情投意合，出解放軍落嚟啦，快啲呀

真
平時寫人話感覺唔係咁
呢啲似比人催稿唔撚想寫求其鳩撩

係就好
全港700萬人心願

仲要唔擦牙

成你貴言
老鼠成
快

要出尋日出左啦
我對中共有D失望
不過冇人死傷都應該係好事既

老鼠成以為我哋攬炒係靠嚇？其實我哋都不知幾L想

哦

共產黨黨員 在 共產黨叫雞後 沒有迴旋餘地

最後嗰幾句。

難得大家意見一致，齊齊來攬炒！

不過最好等 d 制裁法出籠先，想夾帶私逃？無咁易！

多謝曾主席替01觀點代筆

係: 寧為玉碎...

期待攬炒

no stake
come

要點先真係肯炒，出聲！即做

既然咁有共識 即刻炒啦 仲等咩？

唔鐘意既可以離開香港

收到方向正確

sorry一向講開既攬炒係你班有外國護照既官全部冚家剷
我地已經受夠苦 而家係要拉埋佢地落黎
咩解放軍根本不值一提 夠薑落黎先算

「近日有些人要拿「六四事件」來作比較。且看：中國政府確實要為「六四」承受很大的壓力，但中國有因此「攬炒」了嗎？」

想問下當年嘅北京係國際佔咩地位，足以動搖北京？依家香港又係國際佔咩地位？唔好亂用類比，今時唔同往日。

白區黨開始驚

拿拿聲啦

We connect with中共

要求雙普選俾班垃圾講成衝擊「一國兩制」、挑戰國家主權，依班奴才究竟幾時死

屌咁就快啦

89之後唔係香港救左大陸, 晨早大陸自己攬炒啦

與六四時有很最大分別，89年中國剛起步,就算固步自封對官員權貴都影響不大.但如今中國已經係發展好既國家，要佢玉石俱焚斷絕國際關係，回到解放前生活水平，這代價未免太大，由儉入奢易，由奢入儉難，不可同日而語。

佢係咪太睇小香港
而家情況係
無左兩制 一國都會玩完
無左香港 中共班人點走資呀

快撚d，唔好等

至炒方休

哦。

咪試下攬炒之後邊個死囉

回歸22 年唯一一次共識

大陸想喺炒之前收乾香港啲水
香港仲有幾多萬億俾佢抽

共識已達

快啦屌
我個孫出世都唔知佢肯做未

我真係好撚驚

🤣🤣🤣🤣

we connect!

攬炒！攬炒！攬炒！

快啦咁
有得同共產黨攬住一齊死 畢生光榮

佢好驚, 所以佢又派人來嚇我
我一眼睇穿哂啦

當年d 中共官未有咁多資產係國外梗係唔怕攬炒啦，今時今日d 狗官比香港人仲想離開中國統治你叫佢攬炒

我要真攬炒

睇下你慘啲定我地慘啲？

原本我地就唔係咩富豪，無咩好輸，中共班官就要忍受被外國制裁，被凍結資產同被取消外國國籍既危機，以後只能做中國人了

快啦，豬肉成，而家想要一國一制你唔做怕呀，收成期賤畜

係就好

正解難得大家已達成共識，咁就做啦

難得有共同目標

我都係 一齊攬炒
我唔介意

從來攬炒唔係連登仔能做到的

可以拎中國決心收復香港來相提並論？
你估攬炒你班仆街，香港班富豪，高官大鑊d定我地呢d小市民大鑊d丫啦

快撚啲啦

一句都冇提到中美貿易戰
炒咗香港，侵話唔玩
而家係中國炒香港，美國炒中國

push

講撚咗成個月啦 攬炒未呀

得啦,一係自由一係死,唔洗講廢話,有錢佬一齊死

總於有樣野有係共識! 來!

yeah~
最好結局
講真我哋荀且偷生不如攬炒

終

來吧來吧來吧

我地要加大攬炒的成本

炒啦，誰怕誰

快撚d
快撚d
快撚d

邊個縮邊個就係雞

既然攬炒完可以再高速發展
仲唔快啲action

攬炒攬炒攬炒!!!

黎呀, 怕你呀

又玩白色恐怖

How? When?

用香港類比64？
會唔會太睇得起64呀？

冇左獨立關稅同國際金融中心地位
等埋人權法案落實 就睇你地點樣重建

你開放到人仔同金融市場再講啦

既然會加速經濟繁榮，那更應快炒

嚟喇，好悶啊

大家一齊跟我嗌:攬炒(啪啪啪)攬炒(啪啪啪)攬炒(啪啪啪)

支共快啲踢香港出領土啦

求仁得仁

你啱
我地同中國其實有共識

同意

如果攬炒，中共今次唔會有翻身機會
香港收皮而換到中共滅亡，值得
If we burn, you burn with us

共炒主義

okay, show me

Connect埋中央
攬炒決心堅定不移

最多咪移民

攬炒得未？好撚悶

有無聽堡主講野
係北京唔比自由我地 我地先攬炒
唔係鳩攬

黎啦 等緊阿

屌 你搞掂自己經濟先啦嘈
全世界都望實呢場香港鬥中國既運動 個個都虎視眈眈

你要攬炒既 我地一定歡迎
但諗清楚你一無左條大水喉
其他國家會唔會食住個勢蒲頭搞9你
你知自己幾受「歡迎」架啦可！

原來最驚攬炒

你班中共連埋賣港, 民生, 經濟, 政治, 司法都要攪彎, 我已經無野可以輸, 同你攬炒呀

我地同曾鈺成Connect左

北京屠城同香港屠城都比較到?

我都想見識下

唔會瓦解，當年一窮二白都無推翻政權，何況而家周街都有監控，互聯網封鎖

ok
connect埋中共

難得連登同共產黨目標一致

一個漁村可以同世界最大恐怖組織攬炒
我願意

唔會有事，當年一窮二白都無推翻政權，何況而家周街都有監控，互聯網封鎖

一齊強國夢啦

有香港人就有香港 無左可以重建

同意啊
但有啲人唔係咁諗啊嘛

無所謂啦, 我理撚得你想點
總之匪共攪9我地, 唔洗止意無後果
唔攪到你仆街冚家剷我地唔叫香港人

咁黎啦 等咩啊

問題係，極權國家唔驚攬炒，我地驚呀

後果自負

香港人會返歸訓教

經濟又享受唔到 關我撚事

開咗通道？

講到攬炒無習失敗份

中國終於要向全世界show quali自己嘅解放軍有幾打得

正

香港唔係89年既北京 更加唔係新疆同西藏
快d攬炒啦

因64鎮壓所以持續高速發展? 呢條老鼠成真係為左護主乜9都噏得出, ON撚9

快d啦
我冇得好過 佢地都唔可以好過架

變左北韓，就會放過香港？？

又窮又專制，只會更加肆無忌憚，壓迫香港

全世界最大既泡沫想攬炒?

就係等尼一句 可以逼d中產同有錢人表態

攬炒啦

你咪講lo

香港人終於同CCP connect 到

忍不住了, 快進來吧

好 繼續

香港唔係天安門，習總不是鄧小平。

果個年代連Internet都冇，大陸班人亦都冇咁多錢同勢力係香港，果時嘅中國真係nothing to lose佢哋先有攬炒嘅決心收返香港。放眼今時今日嘅香港環境，對呢班高官嘅制衡能力已經今非昔比，佢哋係未真係有咁大決心咁樣做？

明白曾生係一個大中華膠，依然對夢中嘅中華復興計劃存在幻想。但係過去的事只可以作為參考借鏡，用來衡量作為今次嘅行動嘅話，只能話曾生都依然係一個比痛腳董智商高咁啲嘅老懵懂。

我帶路

中央 connected

中共邏輯：發展經濟，犧牲民主自由

明白大愚食香港一萬億，不嬲係雜種要用回血劍攬炒我哋

佢係唔係誤會左d咩?
從來都唔係同中國攬炒
係同香港攬炒咋嘛
香港焦土，先可以令蟲消失

兄弟又要出動

Show me your brave heart

我覺得佢有道理
站係上帝角度宏觀歷史
中共真係唔會攬炒而亡
不過今時今日既革命同以前唔同
全民走政治路線唔走勇武
所謂攬炒 都係經濟同外交上
坦克車係呢個時代已經唔適用

係咪唧
幾時出老解
真係好撚驚呀屌你老母死雜種

唔扣帽子嘅話，佢哋冇藉口做嘢。佢哋以為將運動同港獨掛鉤的話市民就會割蓆，跟住個運動就會死；但是佢哋萬萬估唔到啲人心入面係知道呢次運動有可能會走上香港獨立，最初可能仲會有啲顧慮，以為可以透過協商可以有灣轉，但係當政府用番一貫老套路去處理件事嘅時候，特別係721，大家就終於醒覺到唔同中共徹底切割的話，大家係唔會再有好日子過，所以民意冇辦法好似佢哋咁期望出現大逆轉。

大陸既底線係一個一制
從來無兩制過

廿二年怨恨
呢下睇你點平息

老鼠成:連登仔明明好睇得起我 點解我咁樣講佢地反而仲興奮要攬炒

我同你講，中國最唔好彩就係出咗個老鄧，令中共生存咗落嚟
唔知而家黨內仲有冇老鄧呢種人才？
可以用攪炒威脅人得中共做得出

敵人反對嘅嘢我哋就要擁護 中共唔知道我地宜代人嘅決心 冇自由毋寧死
光復香港 時代革命
上一代人做唔到嘅野 就由我地宜一代人做

要攬抄一早出左解放軍啦, 仲使等到而家, 捱到而家先出解放軍, 等如將由6.9開始投入的所有人力物力完全放棄, 中共肯定唔會甘心, 越遲就越安全, 香港人從來未試過咁齊心唔怕中共攬抄, 有本事即管放馬過來。

黎啦
唔做正契弟

老解到未？

快撚啲啦 𨳒你

嘩 共產黨驚撚到 就係要攬炒

曾主席文章完全忽視經濟問題，零分重作

開始BLUFF, 即係開始傾啦

支那真係好驚攬炒

攬炒唔係問題，
但最怕係香港人好似龍珠入面嘅餃子
自爆之後對手竟然絲毫無損
無論點都好，香港人唔可以做餃子！

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

賭徒心態嘅中共
一鋪清袋, 係你眼中no stake既後生仔傷啲
定你老共又再食樹皮, 人相食慘啲
老鼠成咁快扮完開明派

你大我啊.jpg

連登同中央達成共識 咁仲唔快啲攬炒

方向正確了

So be it.
I give no shit about it.
Let's burn together in hell

用緊語言偽術
天安門本身無咩經濟價值
同香港邊有得比

錯唔晒，中共可能都等緊一個全球經濟秩序崩壞嘅狀態嚟上位
但攬炒黨其實最想係同班賣港賊(即係林鄭﹑曾偉雄)落地獄，所以無衝突

咁就快D攬炒喇,
俾你地班仆街陰下陰下咁迫死我地
我地寧願同你一齊攬炒

唔會架，唔係點叫攬炒
攬炒係攬埋成個中國炒
攬炒係攬埋成班港豬炒
人人都不能幸免
而我無野輸~

on9 落實雙普選 成立獨立調查委會咁樣叫衝擊一國兩製 是咪on9

明明係由97開始支共亡港之心不死

曾鈺成: 攬炒邊個最開心
又拎番2014年既論調出黎
唔洗理邊個得益邊個開心, 唔係獨派想炒咁簡單, 係香港人今日出得黎好多人寧願炒都唔比建制有好日子過
依家已經唔係子華套魚蛋論, 個情況係你拎左我地個兜入面好多粒魚蛋, 我地就一野撥瀉你手上全部魚蛋

快啦 吊

稍為有腦都知現實係唔會在現有政制下實現到雙普選，只有獨左先做到

但係更現實既係只要真撤回同獨立調查已經可以平息，普選只係附帶議題，捆綁訴求都係偽命題，當然咁都唔肯咪攬炒，點睇都係中共傷d

ok noted with thanks.

咁咪70大壽送份大禮比佢，正常大壽都要打個999千足純金賀佢

係就快，唔好等下個禮拜

收到曾前主席意見咁我地就全力攬炒啦.仲要提一提美國加曾前主席個名入制裁名單一齊炒~~和味呀~~~

好撚驚佢條毛，不自由，毋寧死。

Come on come on I’m ready I’m ready

中國政府終於有一樣嘢係聽民意了

冇錯

放風驚？

炒咪炒囉 鬥爛仔

中港市民大和解 達成共識？
We connect

反正唔攬炒最後都係變香港市
攬炒反而令支那無得繼續陰乾香港
一拍兩散

而家係無論如何我都會輸
但我輸乾輸淨之前如果拉到埋你落水一齊輸
是為攬炒

由此證明啲高官高層仲係未明香港民情係點
根本就係子華神預言嘅魚蛋論
我唔要你比多一粒魚蛋我, 我要你攞返走佢一粒魚蛋
大家鬥衰鬥折墜, 睇下邊個縮先

中央點諗唔到你說三道四

講到香港可有可無咁你估無左香港，內地會乜事都無？ 到時經濟差，仲會忍你咩？

咁等咩？

示威者有鐳射槍咁危險喎
下一步仲唔係lightsaber
仲唔炒？叫你炒啊

黎啦 唔好等啦

放得風出黎者係唔會啦
來吧 等唔切啦
究竟幾時先係

炒啦快d

想到13億人陪葬吃草
就興奮

連登仔: 大家情願攬炒

Noted and please go ahead

終於達成共識
好感動

快撚啲等好耐

如果大陸一早有民主 有公正而又獨立司法制度 跟上國際腳步，我認為經濟一定唔會比而家差 甚至更好

竟然可以同中共意見一致

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

嗱嗱嗱，唔好屈我偉大嘅中央政府係焦土派啊

睇死你班中共膠官只會向錢看, 呢獲你仲仆街

10分鐘

快啦喂 講左唔係唔敢做呀

果時搞完64都要靠香港先彈番起
今日打香港 靠一帶一路？

攬炒囉 你估我地信唔信你?

難得同中共同一陣線

炒la皆大歡喜

真
硬係要將所有野賴落港獨度

大家咁投契咪好囉
Win win

屌你連中央都 WE CONNECT

有中共/賣港陪, 怕你?

拿拿聲今晚hi到爆炸

五大訴求 無一個話要港獨 又扣帽子
能唔能夠繁榮穩定 係香港政府做成
就係因為政府唔回應 市民先迫不得已攬炒
你估攬炒好好玩呀

閱
不要說:不要不要
試著說:來吧來吧

其實大家唔應該用正常方法睇一個會用坦克同實彈射殺學生ge政權

始終普通市民睇/分析中共 同 中共對人民決策思維 一定係兩回事

我相信中共寧願攬炒都一步不讓 會出兵 會鎮壓 好似當年都無乜人相信動真槍坦克

當然 我就唔撚驚 同埋我信香港人經歷乜都好 最後會雨過天晴 有生之年想見到中共政權倒台

快，正合我意

屌 係就快

通常唔撚得嘅人先嗌得最大聲
睇下共匪

快撚啲啦我屌你老母

開心仔

ok, 咁攬炒啦

ok

please go ahead

做下功課先好無.

市民唯一既籌碼就係攬炒，攬炒都唔敢，只能成世比人禁住砌

連登仔對中央局勢的發展已作了最壞打算。

有個位講得有道理
就係一國兩制炒後係有機會重建到
緊急狀態係有得取消
共軍入城鎮壓後，大可以繼續一國兩制
當然國際信心一定會崩塌
但重建係遲早嘅事
所以一係逼到佢要永久一國一制
ie 因為only鎮壓到前線，搜捕唔晒多數和理非，而且和理非又真係威脅到支共，所以全香港入集中營
OR
趁貿易戰+全球開始反中，盡快this way sir WW3

係就快啲，唔好9up

中共無咁易被推翻，只會變成 北韓2.0

咁都無辦法
唯有認命
嚇我地都無用

我最擔心既唔係攬炒，而係炒得唔夠勁
香港損1000，但中共只損100

笑話 64嗰獲唔係港商幫手支那死左好耐

今次玩到咁串仲想有邊個幫你托住

64屠城

哦
咁出咗老解先啦

就算中共窮到變北韓2.0，香港都係實現唔到獨立自主

禮義廉: 拒絕攬炒

你地傾掂數未??

🤣🤟

700萬人攬炒14億，一個香港人打200個

唸起都高興

其實用佢篇文結論，用六四為經驗，我地攬抄可以推動國家發展，係咪應該更堅定做愛國的事

岩呀

唔使驚
諗下點解到今日都冇鬼出黎話香港攬炒唔倒大陸
就會知個炒既程度連班9up學家都救唔倒

目標一致 咁你不如自爆

中國宜家國庫就嚟見底，佢會放棄香港呢隻大金蛋？
快撚死，難得目標一致，快啲攬炒唔該

快撚d, 錯前主席如果睇到
希望你幾我地既聲音帶俾習大大聽

香港市民都熱烈慶祝真回歸

做下功課先

咁就要試下啦

係就快！唔好等！

香港再教育營 但岀兵香港就重建黎都矖氣啦
搬新加坡啦 你地高官要諗新方法走錢啦

支持中共

仲用30年前比
依家貿易戰喎
30年前美國對手係蘇聯先唔理你
依家矛頭對準係你大陸，仲唔係咁攻擊咩？

Too long didn’t read 但大家方向一致，有初步共識了

你知道咩叫攬炒？

快點來攬炒
睇下中南海班人會唔會集體買起維尼先

真係咁多人想攬炒？
到時一國一制秋後算帳多多再教育營比你坐...
所以，面對變態政權，智取比硬撼確實更佳。

有point

快撚d

我快啦，有個淺水灣物業習近平家族

第一次一樣理念

既然大陸咁想炒，我地作為佢既良好子民，冇理由唔出盡力幫佢求仁得仁

所以話中央至係攬炒派大佬，anyway, 條友又漠視5大訴求，無啦啦屈鳩人港獨

原來攬唔到中央黎炒，不如我地平心靜氣地傾一傾就算啦，炒左大家都唔掂架，香港人冇著數架

唔係真係以為9吹幾下，就覺得香港人會縮？⋯ 仲覺得香港人係好似 班狗官 咁得個吹字呀？
全世界等緊快d一齊炒呀，咪再口交啦你老母臭西

中南海班老人d錢係哂香港
已經準備好

睇下我地死先定係中南海班人買起你地先

班支那人已經唔落黎香港，即係零售 旅遊收皮，係差金融同物流

主權問題 決不退讓
首先，中國政府對維護國家主權和安全的決心，絕對不應低估。40年前英國人曾經對這問題作了錯誤估計，以為在鄧小平的務實路線主導下，中國政府不會反對讓英國人在1997年後繼續管治香港，於是向北京提出這樣的要求。結果鄧小平告訴英國首相戴卓爾夫人，主權問題不是一個可以討論的問題，中國在這個問題上沒有迴旋餘地。中國政府冒着在香港社會引起重大震盪的風險，宣布堅決要在1997年收回香港。今天，在各方面的自信都比40年前強得多的中國政府，怎會容忍它對香港的主權受到挑戰？

40年前冇得享受
依加個個食到肥屍大隻
享慣福又會唔會一樣咁堅持呢?

正呀

達成共識

攬炒
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒

四個字贈你：今時唔同往日

論証有錯，可以收皮啦你

你唔怕我唔怕 咁咪黎囉

哇好撚驚啊 快撚啲啦 攬炒啊唔該

以中共既惡毒隨時一炮射過來香港

你老味成日話六四換來乜九乜九幾多年乜九發展！人家美國佬當年唸住用時間、經濟換來等你中國進步而走向民主之路，點不之花了三十年，養肥你仲反咬人！如今仲傻L到以為假若香港重演六四會又有多幾十年乜九乜九！真係低能兼白痴！無藥醫！

Im waiting

從冇到有 從有到冇

攬炒等d高官警隊議員同國內工資睇齊 有乜問題

「要把香港變成一個在『民主』的幌子下反對大陸的基地，怎麼辦？那就非干預不行。」

其實喺中共眼中，爭取民主已經係反共

死唔可怕
可怕係要我做狗
我寧願死

G持曾先生在港可重演64事件，讓香港可重新起步。

攬炒到咩程度？？中國經濟倒退都無用，除非中共下台，但到時會有一大批難民湧入香港

唔好搞gag啦
欖炒唔止無左香港
大陸想收返既台灣都唔會收得返

來吧！坐等解放軍！

快！

收皮啦, 咁撚決斷唔見你打台灣, 打越南, 打埋菲律賓

點解會講到我地驚攬炒
經濟好既時候 後生既一代又係萬零蚊starting
樓買唔到 租又租唔起 公屋排唔到
攬炒之後重建 我地會係比較有競爭力既一群

政治方面 2047我地先開始變廢老
到時先黎滅聲 我地一樣都係要受罪
咁計落 經濟我地不嬲都係食物鏈底層
政治最終我都係會俾禁聲
咁點解我依家唔試下爭扎
爭扎唔到仲可以攬住支那一齊死
驚閪

衰D講句, 我地係廢青廢中, 都仲未係廢老
攬炒我地有乜野輸？錢本身就冇架啦，經濟差失業率高，我地就算走唔到都起碼仲夠年輕仲有知識最多咪搶廢佬飯碗去做保安囉，到時最慘幾時都未到我地。

凈係用鄧小平個年代黎分析
當年佢都半退
屠城對佢個人冇重大影響
今時今日習總咁難得改憲稱帝
除左滿足個人權力欲外
更緊要係避免退下之後俾江派權鬥
一出老解
江派一定乘機將所有責任推響佢身上
佢政治前途唔玩完都要面對更大黨內權鬥
你估佢唔知依家江派一直撥火出老解目的係乜嘢咩

以前佢食開草
緊係唔怕攬炒

今日佢食慣鮑蔘翅肚
叫佢食番草？

佢驚過我地啦

本來我地就冇野好輸

一齊炒囉

睇下邊個決心大

我曬你冷
開牌黎見我

香港炒咗有系人走落黎咩？

目標一致

五大訴求，缺一不可！

攬炒支港溶合

成篇野完全忽略晒外國影響力
嘥左幾分鐘睇篇廢文

五大訴求，缺一不可！
否則攬炒

咁咪攬炒

炒啦

如果無六四，中國可能已經真正威脅到美國

由零分變廿分以為好叻
其實原本可以變八十分

富過之後再窮比窮更更難捱, 仲有物極必凡, 越壓迫遭到可能既反抗力越大. 所有暴君暴政都未倒台前都好似無敵, 其實好脆弱.

唔好唔出，要出出埋台灣俄羅斯印度日本，唔該
原來地咁重要又割咁多比俄羅斯

好期待

下次link擺頭

煩閪

咁你地出兵啦垃圾

以老鼠成智力唔會唔明攬炒咩意思
出口術姐

六四後香港重係英國人睇，所以支那重有機會翻本，今天香港是條支那最後一道逃生門，封咗攬炒連共匪都倒台

香港抄極，會差過大陸？？到時農村幾億難民湧入香港搶食物

就算中共倒台，只會有幾億農民走難黎香港

唔好再低估林鄭攬炒嘅決心

咪撚比佢入囉 海關備槍 有人突入香港就地槍殺

香港不獨立，也不能讓中國繼續利用! - 正解，咁都唔比就一齊死

最怕你唔同我地攬炒

連登中共一家親
大家一齊令到香港炒腩

咁咪攬囉

咁快啲實現好的 唔想等到廿年後同不斷又重滔覆轍

好啊
支持一国一制, 解放軍鎮壓示威者

上世紀共產黨夠比國民黨清剿，請問各黨係乜下場，乜你覺得香港人會坐以待斃咩!

一齊死
寧作飛灰
不作浮塵

大家繼續

班冚家剷買嘢比人找錯錢都spin到啲人港獨㗎啦

廣獨

炒起

that's the end game

攬炒啦, 來生不做中國人 屌

大陸新聞不嬲都色即是空，空即是色，要調轉睇

很想要吧

幾時？ 比個期黎

agger

點解晚清 GDP 咁好環境，重有人肯捐錢買槍送比革命黨，推返滿清，美帝除咗錢，最多係槍，十萬支夠末

8964時大陸乜9都冇 加上資訊封鎖 佢先頂得住
香港資訊自由 仲要係一隻生金既蛋 極多外國人
有咩事全世界都知.仲可以搵藉口制裁中國

支爆既話班共產黨員一定第一時間走佬..點會仲同你重建
到時香港人可以順勢獨立

唔攬炒=香港死
攬炒=一齊死
快啲出老解啦，屌

炒完，邊個有軍隊邊個話事，but香港沒有自己軍隊

太古城3500一尺,正

鄧小平話港人治港、高度自治，
現在香港係唔係
港人治港、高度自治
不信一國兩制倪匡：說「妓女比共產黨可信」是侮辱妓女- 幾十年來無一句實現過」，並否認自己曾言「妓女比共產黨可信」， 笑說「我很尊重妓女，這句話對妓女好侮辱」。

黎！係就快

咁香港獨立關稅區既地位 可以點替代？

唔好再得把口

快撚啲攬炒唔該

承你貴言 成哥
第一個攬實你一齊炒

香港示威者有乜能力衝擊一國兩制
頂盡咪衝擊下警署同埋交通工具

明明將兩制衝擊到體無原膚係中共，
又屈鳩我地

炒咪炒囉

改革開放後班大陸人點會肯同共產黨捱窮
攬炒後肯定啲一線城市會同啲窮省割蓆，自成一國

攬炒之後重建，講到一定可以經濟復甦咁，好難

Im ready

我有信心打杖D樓價都企硬

係呀！攬炒後有高速增長，攬炒好似幾好喎！

自己管治得閪，就將人地提出既問題忽略，推卸責任，直接將示威者升級到反中反黨。好！快啲出兵！

good

呢D咁既言論睇黎都徙時間

1989同2019的中國係兩個唔同的世界。
試下俾班中國人因為冇左香港而食屎，睇下邊個死

政府到而家都係乜都唔做
一早打算攬炒嗰個似係港共多過我地喎
林鄭真。焦土派

講到共產黨咁惡咁有決心
對印度又唔出兵
對緬甸又唔還擊

呃邊個

攬炒咪攬抄囉，反正香港比你搞再咁樣都望之不似人君

後果自負後果自負

承認 64

let us burn together

其實大家係要真普選就收貨，大家對拯救地獄鬼國完全無興趣。
所以我地不知幾咁尊重一國兩際

咁on9嘅嘢竟然係曾鈺成寫

呢個真，北京同香港根本完全唔同！係攬炒就快，最多一齊食樹皮，但有共產黨一齊食會好味啲

所以要研究下萬一中共亡國的話我哋要點自保。

自行宣布獨立就梗㗎喇，跟住要出信俾聯合國、歐盟、東盟、北約、世界各國領袖及其議會去尋求支持；然後尋求香港成為聯合國託管地，將對外防務交俾聯合國，然後慢慢處理內部嘅事情，直至情況許可再透過公投正式宣布獨立，情況就有啲似獨立之前嘅新西蘭。

咁姐係幾時炒？

多謝提醒, 繼續換走美金

嘩 好撚驚

炒啦..留塊爛地比佢,無低稅轉口港..無金融中心

Go ahead

炒
700萬人一齊炒
之後最世界反中共

驚你有牙咩 大不了咪移民

我覺得佢地咪係到嚇班中產（和理非主力），我個人就都支持攪炒!

講緊689

証明大家方向正確 繼續攬炒

咁就支持中央依法施政

咁就攬炒啦
大家你情我願

岩聽！
攬炒得未？

有14億人陪攬炒
可以為全世界消滅地球癌細胞，我都幾自豪

14億人攬炒7百萬
點計都抵

佢講到攬抄仲大獲過六四

在中國政府和很多中國人民眼中，「六四」的慘痛經歷，換來了全國幾十年的持續高速發展，驗證了鄧小平總結「六四」時所說：「也許這件壞事會使我們改革開放的步子邁得更穩、更好，甚至於更快，使我們的失誤糾正得更快，使我們的長處發揚得更好。

用以上嘅論證黎睇
攬抄絕對係對香港百利而冇一害
也許這件壞事(攬抄)會使我們改革開放(自由獨立真普選)的步子邁得更穩、更好，甚至於更快，使我們的失誤(回歸, sor係被迫被共慘收番)糾正得更快，使我們的長處發揚得更好。

佢諗錯喇

鄧小平點同習近平
習近平係廢既
鄧小平係硬派
唔同

如果今日仲係鄧小平
應該係強硬好多

以前中國無錢，但唔係泡沬
今日中國無錢，仲有大泡沬
一爆，中共唔使旨意再一黨專政
香港對中國黎講比以前重要得多
仲要畀全球圍攻

咁中共可以玩鎖國既，好似北韓咁
餓死哂自己啲人囉
但係中國人唔係幾十年前拝老毛時代咁喇
唔會餓死都要保共產黨

多謝習總

左膠出沒

有冇人可以upload撐警大會班有錢佬地產商啲圖

你睇下佢哋係唔係好似就快比人打靶抄家咁

再對比一下+x哥

誰怕誰, 攬炒咪攬炒

中國人富過之後
會同共產黨重新崖樹皮？

我唔係好信

炒囉

成交

叫侵侵發出”美國深圳關係法”

Done

無錯，所見略同

佢依家係唔輸得
以前係無咩輸

其實早喺 1989 年就已經要攬炒啦😡！

係就快啦

幾時做

來吧！攬炒吧！

黎啦屌
乜你覺得我地呢一代仲有得揀咩
醫院排期覆診等3年
樓價高到打一世工都買唔起
廣東話又開始被消滅
日日輸入中國專材叫香港人上大灣區
公屋起到豬牢咁仲比曬新移民
佢地仲拎住綜緩買Gucci
我地遲早都係被消滅既一群
點都係炒，差在攬唔攬埋你姐

老解來了 我帶路

漏咗契哥普京

除非轟炸哂所有基建

否則以香港人既能耐 十年唔使就重建啦

咪撚睇少香港班精英份子

正，候駕來臨

哦，好呀

咁即係幾時出解放軍呀？

showhand都係鬥吉士
冇理由而家先來怯

根本最驚既一直都係權貴

炒極都有BNO

共產黨不會再有三十年，三年是極限

睇左啦！

即係後生一輩上位嘅機會就係靠攬炒先出現到

個時中國撚有咁有錢 撚有咁多錢要洗白 撚有咁多外國資產 撚有資格同美國打對台咩
係呀你強大左呀 咪多人針你囉
係中國需要香港呀 唔係香港需要中國呀 老鼠誠
搞撚左廿年既上海都未撚超越到停滯不前既香港 發撚完愛國夢未呀

反了反了

屌你改革開放冇左香港既國際優勢你支那食屎啦

喺流浮山出緊嚟

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

咁大家都有共同目標 快啲做

幾撚難得同中共想法一致啊

come on baby

連登仔堅定不移支持中央攬炒決定！

太好了，既然有共識，快點攬炒啦

快撚啲啦 我就嚟等到發霉喇

鼠你老母啊

講得好

炒

到時香港都一齊炒埋 點會黎香港

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 七百義 兩眼 一下裝
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

等到花兒都謝了

我要攬炒！

老鼠成 真係好笑
本身食緊屎 經濟爆炸食更臭既屎
同本身食緊魚生 變左食屎係唔同

終於connect 埋中央

ok noted with thanks

快啦 得個講字

唔驚攬炒 但又唱出黎比對家聽？

小平同志思想是十分封閉。
不給人民民主? 小平同志以為大陸永遠都是這樣嗎?
這個十分難以想像，而且是人類毒瘤。

攬抄好，回復正式共產社會👏平均財富。

岩岩訓醒 老解到未？

非港獨都支持攬炒 sor

咁牙

我要攬抄

快啦
唔攬炒正契弟

好呀！終於同支那同一陣線，一齊炒囉

來！！！！

Amazing 不是WTO幫助中國騰飛麼，怎麼往前到64了

關做功課乜事
侵侵講明只要中國人道地解決問題就唔會出手
咁而家既問題係我地點樣force中國不人道鎮壓
中國係咪冇方法用人道既方法瓦解示威？
依個先係我擔心既位

咁講香港人其實係咪最愛國，掉轉頭依家吱吱咗咗藍屍係咪阻住中国進步？
人口紅利已經玩完，內需搞唔起，製造成本又升，一露一戴一鑊泡，緊隨老美帶頭全球封殺或全開市場

成全佢

大家求仁得仁，咪咀炮

大陸人同黑社會一樣，打L完人就會喊可憐貓器老鼠。

"中央政府極之不願見到香港經受任何形式的「炒」，極之不願見到香港出現特區政府不能控制的局面，這是不言而喻的。無奈大氣候和小氣候好像都要醞釀「完美風暴」，而不斷的人為失誤正在增加發生更大悲劇的可能性。從中央近日發出的警告訊息和採取的實際行動可以看到，中央對香港局勢的發展已作了最壞打算。"

請政府放下屠刀 回頭是岸 政府係唯一推動攬炒的人
群眾只係預備攬炒既心態

乜都假 你今日都係拉左721白衫27人非法集結咋!!

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

青衣文宣，全民文宣！荃葵青游行！！

錯要認 打就企定

等撚左兩個月啦
射得出未?

咁啱嘅 我都係喎

香港人首次同中共想法一致

快手啦
我個孫抱孫快啲定出老解快啲？

立即出兵 唔好講咁多

人又係佢 鬼又係佢
一句講到尾
唔係佢覺得有無人想籍着民主而破壞「一國」
而係佢根本就唔想有民主
即使大家有無「破壞一國」嘅念頭
佢都係唔會俾香港有民主 有雙真普選
人一貫就係有被害妄想症

所以成篇野成千幾字都係放緊屁

老鼠幫手講2句 大家難得同路

睇到費事睇，只要攬炒就一定支持

10分鐘又10分鐘

攬炒 損失最大係中共
777話年輕人無貢獻

只係想恐嚇人
中共一向靠嚇

唔成功就係輸
已經失敗左
中有咩好怕

取消晒中國高官啲外國護照同海外資金先好講攬炒啦中國人

越多中共同港共嘅人發聲 即係代表佢地越驚

咁呀 快d黎啦 唔好再9up

我地終於都同大陸有共識
就係攬炒

講中晒心聲呀
無自由嘅香港，生不如死

死剩把口解放軍出來啦屌你

fast

係就快。唔攬炒正仆街。

攬炒? 係就快撚啲啦,況且比你班蛆那管香港都係死路一條呢~XDDDD

係啊要攬炒啊 咪睇下你剷起香港會唔會彈返起囉

講到香港真係無佢唔得咁
依家睇下邊個無左邊個唔得

connect 埋一齊攬炒

快啲啦
香港就浴火重生
中共就壽終正寢

最撚驚你唔做 快啦！！！

唔攬炒死全家

攬炒!攬炒!攬炒!
唔炒正仆街

你班大陸佬聽住，家陣香港人同心合力同團結精神最高峰之濟外

係香港人心目中裡攬炒精神由細個到大一直都有，如果有睇過黃子華魚蛋論，你就會後悔

點解？因為太多香港人連魚蛋都無份食，更加重要嘅係有好多食緊魚蛋嘅都意識到即將無魚蛋食，如果大家無能力改變，變成有魚蛋食或者Keep住有魚蛋的話

咁就一齊攬炒啦因為對我哋嚟講，我哋反而都係炒，你班仆街就一齊陪我哋啦

支持

魚蛋精神

攬炒攬炒攬炒

既然大家目標一致
咁就攬炒啦
唔好等啦
快啲啦

個陣時係缸瓦
E 家係瓷器，貴左

不要低估香港人攬炒的決心和力量

好呀，快啦！

一攬炒，台灣唔駛旨意可以行一國兩制，台積電唔會幫你生產晶片，華為等執得，睇吓邊個驚？

攬炒gogogo

咁衛護主權，幾時係俄佬手上攞返庫頁島返嚟呀？
打柒俄佬我即刻擁護中國共產黨

唔反，得我地炒
反，所有香港人都要攬炒
咁你話應該點做啦？

黎啦 好嗎

我等緊呢刻來臨
唔該快啲

咁就打仗開戰啦

都係果句一係攬炒一係被人炒
定你覺得可以炒人

少有諗法一致

佢覺得我起會驚
我起仲有咩可以輸
我地幾百萬人攬炒佢哋10幾億人
抵到爛

講到幾時？

以老鼠成既智慧冇可能會偷換左概念都知
一 當時北京唔係國際城市
二 習應該幫鄧奶鞋底都冇資格
三 64對外國冇實際影響 只係人道立場譴責
四 個陣中國仲係廢 但而家打緊貿易戰

yeah外資全撒
正式攬住人民幣打飛機

我都情願攬炒

香港已遇咗攬炒

黃英豪疑透過中間人付一億賄款

黃博士與香港浸會大學關係密切，淵源深厚。早在 2002 年，他開始擔任浸大校董會成員，服務長達九年，亦曾任浸大學生舍堂管理委員會和吳多泰博士國際中心董事會主席，一直見證浸大中醫藥學院的蓬勃發展。

黃英豪博士目光遠大，是成功的法律界人士和實業家，積極服務社會，熱心支持教育，對本校教育事業的發展全力贊助，貢獻巨大。

律師黃英豪被指拖欠8700萬元 被海外公司入稟追討

英豪表示，警隊處理集會遊行時相當文明。

終於同中央睇法一致

香港浸會大學關係密切

以為佢會好持平咁分析
點知都係用啲老屈嘅証據嚇人
永不屈服

香港全部都學識之士, 你老母大陸死返去鄉下耕田啦

64 如果冇香港 一早收左皮

咁啱嘅，我都唔驚。

香港如果獨立到成個中國都出事
到時廣獨福獨出曬嚟
所以會寧願攬炒
不過
快撚啲攬炒啦屌你老母

黃英豪涉賄賂上市公司董事案 官裁定表證成立 黃呈19品格證人信

抄攞 還掂屠城嗰陣都唔會分藍黃 講立即落黎

係咩，咁佢要宣佈正式引爆支爆了

毛魔d語錄真係好撚應棍

凡是敵人反對的 我們就要擁護

淨係依條都依場運動應驗足咁耐

睇黎支港共好驚攬炒
手界們 我們做對了

唔放核彈正衰仔

攪炒

香港不獨立，也不能讓中國繼續利用！

我就無野輸既

你情我願, 仲唔快d...
我等唔切啦已經

打開口牌
你情我願咁快啲啦

咁咪攬囉屌 唔好講到我地驚先得架
根本最驚就係班保皇黨 學佢地話齌而家收成期
點知呀爺都想攬炒 你班弱智保皇黨咪睇住攬炒咩都唔好做囉 繼續盲撐啦

Ok 等左好耐

佢有兩個億係香港
我就只係得打私億

快d攬炒
炒死哂d老屎忽等我地後生好上位呀

反正遲或早都一樣，一齊死

衫都除定等你...做咩唔埋牙...?

屌！睇AV 打飛機算

成個lihkg 等攬抄，come on

原來攬炒會加快經濟發展？係咪？

冇既，你班官會被扣起D錢上繳咁解啫
OK既

「三年自然災害」
「十年艱辛探索」

任你用十把口講
大不了一朝回到解放前

北京與香港在功能上有根本的差別，香港成功在於與大陸從很多範疇上有根本分別，不能與六四比較。。攬炒最大的問題在於金融體糸，香港一炒，金融核爆，大陸現在的各大小金融領域，絕不能承受如此巨大震盪。因為，經濟上的大幅下滑，將引發社會潛在的大矛盾，從而動搖各大小國企央企而禍延社保基金的投資，地方政府自然受民眾質疑，中央的管治無可避免地受冲激。－連串的國際制裁還不知如何，中央會如此笨拙，不計後果，勇敢地面對攬炒嗎？

有谷底先有反彈

出聲啦出聲啦 睇黎真係有用

譚耀宗又話拒絕攬炒，民建聯係咪痴撚咗線？

驚到瀨屎未

中共式攬炒：殺人

目標一致：攬炒

好呀
攬囉
一齊炒！

佢係到尋釁滋事